[新疆集中營]林鄭月娥係咪反人類政權嘅幫凶

外國組織開始調查新疆，澳門同香港人權狀況
林鄭月娥幫共狗奶袋底記住睇路
一陣俾人凍結國外資產同禁止入境我真係恭喜佢呀

美國人權法案斬共狗

英國除外

唔好以為一句咩都唔知就唔關你事
戰後清算納粹參與者一個不漏

西方國家聯手打共狗
咪睇下林鄭條納粹賤畜可以係英國匿得幾耐
共狗倒台
香港立法清算反人類罪行
要求英國引渡林鄭返香港受審

人哋有Nazi Hunter
我哋遲啲有Commie Hunter

呢個林鄭仲衰過689！

China is the new Nazi

促請外國國家儘快制裁反人類政權幫兇